你地班連登仔究竟打完飛機未 你地輸鳩哂架啦 成日話警察驚清算 驚移唔到民 佢地班低學歷生物有撚擔心過咩

一條片答撚左你 班撚樣由頭到尾都未驚過
清算？你班撚樣剩識係側邊鳩叫黑社會 唱肥媽既垃圾 佢地驚你老母閪臭？

前線就出面打生打死 每次比人拉成百人
前線已經買小見小 另一邊人就好似4年前金鐘大台唱k豬咁事不關己係到摺連豬抽水拿光環

根本已經步入佔中末期輸鳩哂啦
等到前線繼續比人拉 你班仆街冷氣軍師繼續唔出黎或摺連豬
到前線無撚哂人 政棍出黎食人血饅頭話戰場轉去選舉
成個運動下場就變4年前佔中翻版

你班仆街連登仔打夠飛機著返條褲未？

佢哋仲幻想緊報應論 幻想緊清洗黑警架

輸又點贏又點？
連登仔控制到咩？

出面淨係吹風叫全民勇武，人唔笑狗都吠

成日話黑警會驚清算 驚移唔到民
班低學歷英文都唔識多個既生物 搬大灣區都黎唔切啦

成班連登仔剩識打飛機

留係香港做土皇帝幾好，洗撚去外國

係咁絕望 政府唔驚 大9晒既話
777唔撚洗日日出黎 叫人割啦
根本經濟攬炒 力量係好大
你覺得係打飛機咁咪慢慢睇
如果一路堅持冇效,政府唔驚既話
唔會有南華早報 政府中人 放風 話換人/成立獨立調查委員會啦

慢慢放負啦

條片既留言同樓主風向完全唔同
雖然我認同樓主所講
不過其實又唔洗咁負
一日未殺到埋身佢地唔會知道黨都一定會清算佢地

佢地擔唔擔心關我L事
事實係呢場運動係點佢地都會做condom
777會做condom, 佢地都會
呢個係中共處理手法, 唔係輸贏問題

腦子進水麻。

講多幾句呢d 半獸話可以刺激兒登仔死去活來。
做大事一d 智慧都冇，下下幻想某個體制，部隊會被清算。幻想中共清楚警察呢種呢種幼稚思想，你信清算會發生，姐係承認更高層既中共，呢種隱性主奴意識形態仲係度，學人諗住打到一個體制

冇腦又易控制既兵點解會變condom

有兩個點
1.清唔清算同抗爭成唔成功無咩關係 已經係後事
2.點會咁易清算 係咪ON9

講得出乜撚野移唔移到民既主張極致天真同低能

其實分兩邊睇，低級同高級影響唔同

識啲低級警務人員嘅都知佢哋大部份生活都唔大
通常喺香港，返大陸
最多去下日本台灣，東南亞咁
人權法案美國制裁對佢哋影響唔大
如果話將來想移民會有影響，的確係
但你要明白低級啲友諗嘢諗唔到咁遠，三，五年頂盡
你話埋比佢知都唔會理你，個腦去唔到咁遠處

當然有限制好過完全無後果
高級啲嗰班本身都係貪福利，之後就走人架啦
諗住移民嘅係會大影響

不過遲下其他國家有類似制裁
擴展到歐洲亞洲區，日本嗰啲
對高低級都有影響嘅
話就話可以返大陸，實際真係個個想住大灣區咩
講就好呀好呀，住一個星期就頂唔順啦

係呀，輸撚晒
我好能驚呀

中共要香港繼續幫佢地生金蛋就要平熄民憤
就算呢場運動抗爭者係輸左比人拉哂
民怨都唔會就咁消失
香港作為金融中心唔可以一直處於戒嚴狀態
中共為左表現出佢地係可以"持平"同埋令香港人屈服
就會清算班官同popo黎熄民憤
呢個係中共一直以來既手法, 64就係最好既例子
班popo唔覺得會被清算係因為佢地對中共了解太少
令外中共唔信香港人, 包括popo
唔會比popo拎黑材料去美國篤灰換綠卡既機會
要講聽話易控制加心狠手辣, 有咩係popo做到武警做唔到?

689 14年嗰陣有冇成日提要回復正常，要同暴力切割？
柒婆成日提住呢兩樣嘢
今次堅係提哂水話你知和勇不分，經濟攬炒就搞到佢好頭痕

所以就要進化，打撚死佢哋，唔係佢哋唔識驚。
和理非都要進化，一見到狗就圍起佢哋屌，再運武器畀最前排嘅人，打撚死啲狗

不分和勇，大家都係革命義士

依場運動根本唔會有終點
咪on9啦
政府民望同警隊信任度會因為你所謂輸撚左而反彈?
仲有依家中小學生都出黎運動
佢地大個左會突然痴返去政府個邊?
on99

散仔根本未驚過，佢地預左係香港生活到老，仲要有政府

撐

點解你會覺得唔離開香港就制裁唔到佢哋？

但係要做到經濟攬炒,
最有效都係要日頭就逼到啲鋪頭關門先得,
而唔係等到夜晚先黎關門

真係只能敢做咩就做咩！
你話我自私同無膽我認，我只敢湊人頭式遊行、捐錢同杯葛。

下下屌鳩啲人自私，只會越黎越少人，我就唔會畀你屌到上面啲野都唔做既，但有無人係咁我就唔擔保啦。

連登近月好多人吹風同屌和理非，我起左樓主底相信係真心既唔係風向撚，但真係唔好做埋啲同風向卧底一樣既野啦！

本身個目標係政權, 警察只係 side quest
放負夠未? 拉

對啲次次有發夢嘅人黎講
佢地仲要做啲咩？

又嗌輸能曬

拉

人工高福利好你驚請唔到人做
在共匪眼中，所有人都係condom
只要冇利用價值，或者犧牲佢哋可以換嚟更大嘅價值
隨時都可以放棄